[港女廚房]為老公預備的愛心邊爐

全部都係喺元朗合益街市買嘅 呢度total 大概$6xx
去相

非常之咁撚大隻嘅扇貝 佢比我處理之前無影相 但呢個厚度係比我一隻打橫片咗三刀

洗到我仆街嘅蟶子 好多沙
同埋我係唔鍾意食蟶子嘅 唔係老公鍾意食我都唔買

普通一盤蜆

普通一盤游水海蝦

登登登櫈壓軸登場 $2xx 兩隻大肉蟹
最近慳緊錢所以唔買花蟹
真係好大隻 膏都唔少 但都係花蟹好食啲

芥菜頭 蕃薯葉

白玉菇x2盒

秋葵

仲有盒牛肩脊同埋一盒木耳餃就無影到
不過個牛肩脊好吃到哭咗 街市對面凍肉鋪買$6x元 半磅

蕃茄湯底愛心火鍋

好耐無煮飯 準備同洗碗做到我仆街🤢
希望各位多多g持我

一獲熟

Btw

冇龍蝦都出post

你比錢我食囉

扇貝成隻食先過癮

15妹又出番黎

15妹啲心心會唔會密集咗啲

花蟹邊到好食
一D都唔好食

咁大隻都唔知佢幾時先係熟咗
唔想浪費 片薄啲等我知道幾時熟仲好

Hi ching

感受到我啲愛未

唔係掛唔好食🤔🤔🤔
街市最好食我覺得係花蟹啦

唔好拎啲阿拉斯加長腳蟹呀 松葉蟹出嚟講

15妹今次冇原隻鮑魚

哦，你竟然記得阿 太多嘢食無買到
就算買咗我都一樣係原隻落

洗撚買咩 你隻鮑 仲新鮮啦

以前係高登有好多幽默大師2014同埋港女廚房post
但呢個劣食post真係reg左連登account後第一次見

咁耐以黎 都係煮到咁

Ching is back

榴槤都無叫咩愛心邊爐

呢份愛心 先俾個like先

佢呢條撚樣都唔係第一次架啦..

沒有如此老婆

15妹

啲蜆死既

閒到都死🙊

ok我請

好彩我識親既女人都識煮野食 法國我自己好幸福

肯定無茄湯味同好撚腥
不了

久遺嘅15妹

愛心梗係要洗埋碗架啦
不要嫌辛苦
你老公搵埋份糧比曬你佢都未嫌苦啦

十五妹

好掛住幽默大師

牛肩脊邊間買

睇落去一般，但料唔錯

15狗

好似唔好食

好滋潤 好補

點解啲相冇心心架

秋葵

好GAY

做我老婆啦

好奈無見15妹
每次見到啲心就好開心

無睇username入左黎 碌落下面先發現係15妹 綠色龍蝦到依家仲記憶猶新

一鑊熟咩料

十五

地獄廚房

憎條牛鞭

G持15妹！！！

無事獻殷勤，非姦即盜
空穴來風未必無因

老婆豬

15妹又出返嚟整劣食

收皮啦 扮老屎忽

一陣去買

直接碌落底睇心心

你老公之後會同你講 做乜浪費六百幾蚊但係整餐唔好食既野比我食
你會點

無龍蝦屎都開post

巴打睇黎你真係好憎秋葵

見到啲心心都心知不妙

聖子真係洗到仆街

btw 我想飲啖湯

有冇落薑呀 ?

喂喂喂喂 屌你老母咩 ...

一煲過

你就咁落番茄邊有味架

要落埋茄膏架

有屎既龍蝦呢？

望到啲心心即刻望下個username

大x樂邊爐都幾好食

咪撚嘢海蝦 養蝦黎㗎
仲有果啲花甲死咗好多泥
希望你老公冇事

終於有呢d post睇下

大師可能比自己毒死咗

都係咁好？

唔準笑我15妹bb 本隊長等15妹bb回歸食台好耐

你打邊爐要落榴槤咁猛鬼

Thanks ching祝你出入平安！

對我有咩誤會🤔🤔🤔

替你可憐 希望你快點找到一個好似我咁好的妻子

Hi

唔係全部死

食冬蔭功杯麵好過真係

靜啦

不了 你留返啲錢嚟追星啦

Yes我老公成日都話最幸福係娶咗我

有茄味同埋唔腥囉

邊個話我老公比份糧我
我都要返工囉好無

合益街市對面凍肉鋪 好撚好食

好想食
一定好好味

係班友鍾意搵嘢挑剔我

點呀軒狗

你平時食開咩

食完晏再入嚟呢個post 有啲滯

無錯

建議你碌返上去睇多次

祝你無屎痾

咩gay🤔🤔🤔

咁撚貴，我地窮等人家嚟，食唔起

Sor 嫁咗

最近好嗎？

過咗去就唔好記起算啦

咁啱擺咗好多嘢落去滾啫

Hi最近點阿

比多次機會你

Hi😂

四眼

估不到ching打邊爐咁重口味

說得好！！！

Yes
仲求緊我老公買新鞋比我

BB豬

唔該你講說話小心啲

識貨

好耐冇見啲潛力post

一張相都唔應該skip

邊爐
一鍋熟就一鍋熟啦

唔駛唔該 煮比老公係應份

冇綠色龍蝦可以成煲扔左佢

我會喺佢銀包拎返$600
不過佢未試過話我煮嘢唔好食

咁撚有錢咩餐餐食龍蝦

千祈唔好夜晚睇 會餓親你

15妹bb 我都住元朗
幾時請我去你屋企食飯😍

咪係 又多沙又多污糟嘢 仲要唔好食
好易整，4-5個蕃茄一開四同埋一個薯仔，落少少鹽就可以開始打邊爐

無呀，放心啦唔腥

皮鞋狗又搞事

唔係囉，係啲蟹大隻

屋企食唔駛落茄膏啦

想念我？🤔

我老公唔係咁講，你放心

唔想洗碗大家樂邊爐都係一個好好嘅選擇
以前一星期食到三日
而家收得夜 食唔到 放假又唔會走去食

諗住睇你煮成點，點知拉到最下，一鍋熟

又係你d心心

唔係真係海蝦嚟
花甲死咗啲但唔係全死
我老公不知幾健康

咩叫呢啲post

扮夠未 你根本好想上嚟食

Ching識貨！真係好好味

你夜晚再入嚟就好肚餓㗎喇

如果我老婆有你咁賢良淑德就好了

唔係腥, 驚海鮮寒

咩叫潛力post🤔

我都話係咁啱影嗰陣落咗好多

你地真rich餐餐龍蝦

你要問咗我老公先

唔放多啲嘢落煲點影張全家福呀

法國唔識煮野食既人
淨係識係屋企打邊爐

會唔會見到都想搵返個女仔談戀愛？

係咪呀 幾時請我食飯一齊煲煙吹水

廚神15妹
小妹都想跟你學嘢

你老公好幸福

唔係我自己讚自己 我老公成日都咁讚我
但你老婆而家有咩問題？

落咗會唔會有薑味，我唔鍾意薑味🤔

個問題係我冇老婆

請你食tam就得，你同條仔食餐晏都$400
擇個日出去吧

Sor工作繁忙 我都想煮多啲

講得好 夠公道

咁祝你快啲搵到老婆吧

屎

一睇就知個湯淡撚過水啦

屈夠未

大錯特錯

駁唔到啦嘛

我識煮飯 不過想打邊爐咁解咋嘛🤔

食完你老公痾咗幾多次先

第一張帶子黎咖話 ?

我老公無肚痾喎

坦仔不了 寧願食你啲綠色蝦屎
話左食完個餐就冇飽飯食 表面風光牙

扇貝呀 不過比我一開三咁解

去冰度食巧🤔食啲咩 最近迷上韓燒 但我本身反韓

影個殼睇下

見到張相咁多心心 唔駛睇名都知係15妹

個殼街市佬幫我起完肉扔咗啦

幾時開始打邊爐都叫煮飯？我呸

扇貝咪即係帶子囉

去飲茶都可以飲可樂唔飲茶齋食點心啫，咁打邊爐點解唔可以話係煮飯

小學畢業未 ?

唔係呀 帶子細好多 同埋個殼係黑色

扇貝俗稱元貝或帶子，北方稱鮮貝，屬於雙殼類軟體動物，雙殼綱海扇蛤目，附著在淺海岩石或沙質海底生活。扇貝的品種很多，全世界海洋都有。很多扇貝作為美食食用，其貝柱與俗稱帶子的櫛江珧類似，但價格相去甚遠。色艷鮮艷輻射狀花紋的扇貝受收藏者喜愛，花紋被採納為藝術品的圖案。

未呀, 你呢 ?

學下點分先啦

D心心幾正

咁就唔好沖出埋柒啦

帶子算唔算統稱呢
好多貝柱都叫佢帶子
生蠔同其他貝類白色丁嗰個位又係叫帶子位

你要細分唧, 長帶子咪又係帶子, 懶叻咁

15兄

係既你係醒既

扇貝咪即係帶子囉

睇你唔起

樓主真係女人黎？唔係男人黎咩

同我一齊go韓燒？

邊個話你知我係男人

HELL KITCHEN

再亂講就出6C信比你

上次你BBQD料勁正

無計 一見你個名就諗起道龍蝦鮑魚海鮮鍋

一鍋熟 廚藝精湛

Long time no see

好似幾正

做最後晚餐嘅話

好想試下食

好吸引,好好食咁

想念隻綠色龍蝦多啲

Btw,啲蕃茄好似無爆過？
爆咗先煲個湯香好多

可以不過唔係最近
隻垃圾牙

痴撚線係咪人食架
食撚左屎?

入黎為左睇鮑魚竟然無

仲記得佢整龍蝦

樓主好想食 如果擺50圍我必定參與

50圍集體食物中毒個畫面都幾壯觀

好想死，樓主應該幫到我

好幸福

咁正常

點解樓主會比人猛鬧

好掛住你整個個隔夜合味道湯飯 飯上面仲有幾條食淨既麵

識貨有記性

過去咗就算啦

都話只係為咗影相放多啲嘢落去囉

我立刻 屌你老母

好多人都係咁講

真係好食到不得了

無爆香過呀，屋企打邊爐健康啲好，又唔係唔好食

幾時去剝？

屌你老母收皮啦

太多嘢食啦無買到

下次再買

如何以一人之力做50圍🤔